［華爾街狠人］左媒有幾無恥？？

左媒有幾無恥？？

當有對拜登不利的消息出現，左媒：不會報道，因為內容未經證實；就算總統直播都要Cut，要保障市民安全；未向當時人求證，一定是Fake News，要Ban。

當有對拜登有利的消息出現，左媒：可以報道，消息由匿名人士提供；就算明明當時人已經公開回應，都唔當係Fake News，繼續出。

第一夫人已經公開講明了自己立場，又有人立即留言指是「Fake News」，但CNN仍然繼續再出多個Post 老屈，企圖抹黑Trump為一個眾叛親離的惡棍。

所以侵由頭到尾
都無屌錯d 垃圾fake news

左膠: 華爾街狠人係兒登仔、唔讀書
好嬲好嬲

求圖中TRUMP心理陰影